想入Nikon坑但唔敢入

驚入完間廠就收皮，上次一入poly就比人滅團，我覺得自己去到邊都會陀衰家

你入部z9

咁你而家一定要入黨啦即刻可以滅國